就快80kg 唔想做人了。。。。。。。。。。

死快啲

我都快70

幾高先

隻腳

阿B 希望你可以快D死啦

有排喎。。。

173

比D我得唔得

狙擊肥婆 人人有責

我就90都未驚過
利申:黑鬼

隻腳好似串住十粒魚蛋咁
咁似啲青蛙仔既

D腳趾好細粒

力架

d腳趾係咪每隻比人斬左一半?

好肥

4捨5入都未到80喎
btw減肥啦絲打

睇腳指就知個人天生有缺陷

我都76kg

fat hi

Me79kg..

D腳趾短得黎好恐怖